淫民日報：中國人抵制NBA就跟香港人抵制美心一樣

三分鐘熱度？

暗示中央都支持我哋罷食美心

我哋抵制美心有裝修
你哋抵制NBA有條閪?

抵制囉，咪L睇NBA，唔識欣賞

係呀 鬥緊邊個有號召力呀嘛 睇睇香港美心 再睇睇深圳nba?

支持蚛蟈人幫NBA裝修！

上海nba store比人裝修未？

咁一齊做吖 屌你